[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online 4.0紅蓮的解放者

目前最新版本: 4.0

機種：PC/PS4/MAC(唔推薦MAC機)

FF14係一隻類似WOW既高難度副本(RAID)遊戲
當然除左打副本之外,遊戲既生活職等休閒要素都好豐富,甚至完全唔玩戰鬥職都可以玩得好開心

此POST情報為國際服，陸服為獨立服，故不適用

FF14總共有13種戰鬥職業，8種生產職業，3種採集職業，24種職業可以自由更換
4.0將會增加侍(武士刀)同埋赤魔導士(劍杖)

大約1個月小更新，3個月大更新
製作人吉田直樹頻繁既LIVE會報告遊戲最新狀況，更新情報等要素

可以免費試玩到35lv

Benchmark

2.0

PV

Answers

3.0 蒼天のイシュガルド

PV

Dragonsong

4.0 紅蓮のリベレーター

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

4.0追加職業 侍

4.0追加職業 赤魔導士

遊戲畫面

FAQ:

1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美(NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本

而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney

2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放係邊(影響ping值)... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay

3. 點買game呀?
A. 請參考下面買game攻略

4.PS4同PC版共通?
A. 係架. 都是玩緊同一個server. 不過如果想PS4/PC 兩邊走就要俾哂兩個版本的錢開通左個Service 先.
月費就一個可以了.

5. 收費如何?
A. 大約一個月110 蚊港紙

6. 語言介面
所有版本都可以係Launcher轉日文,英文,德文,法文.

7. PSN
你玩乜版 就要用返邊個Region
注: PS4版唔洗PSN+都可以玩到

8.戰鬥有冇鎖定?
有

9.1-50lv其本上跟住主線quest去做就可以，呢隻GAME 1~30lv比較單機向,當然可以搵巴打一齊打副本

10.50lv後有眾多BOSS戰打，建議養成睇攻略既習慣，否則比較新既BOSS戰會有因為死一人而全滅既可能
攻略可以去巴哈/youtube睇

11.呢度巴打們server分佈不同，bahamut最多巴打，tonberry係日服之中最多人講英文，但亦因為明明係日服但超多講英文既外國人，,搞到好多時排到tonberry既人一齊打副本果陣會變成雞同鴨講既狀況，令到tonberry係各日服大區之間非常唔受歡迎，如無必要既話唔建議去tonberry服
6月7號補充: 由於依家bahamut等熱門server封左唔比創角,建議大家去ifrit服

12.雙方要online先加到好友

4.0 簡單介紹

4.0會廢除副職系統
即係如果大家想玩騎士既話唔再需要升幻術士,只需要一直升劍術士就得
另外亦都會廢除共通技能,近戰DPS唔洗再為左拎捨身而升龍騎
全部定位都會有10招共通技,比大家係入面揀5招黎用,當然呢5招係可以隨時轉
而且,4.0開始會新增職業專用UI比大家監控自己隻職既專用BUFF

仲有, 4.0會簡化同合併各職業既職業,一D唔常用同埋效用低既技能會被刪除/合併
最後,4.0開始商城會賣直升60lv,又或者自動解哂2.0/3.0主線既道具
由於呢隻game常用技能最少有25招,組長唔建議新手用直升藥水,如果唔係你會唔知道自己隻職做緊咩
而AFK左一段時間,最近番黎玩既巴打,可以考慮下買skip主線既藥水,因為2.0+3.0實在太多任,就算個故事幾咁精彩都好,我諗各位都唔會有心機做成300個任先正式開始4.0

價錢方面,直升60同skip 2.0+3.0主線各要比2800yen
順帶一提,吉田有提到係4.X版本前,每個AC只可以用一次直升60既藥水

買game攻略

詳細請參考呢條巴哈link:

呢期steam亦都做緊2.0+3.0既 50%off 優惠
而steam版係NA版黎,但麻煩既地方係要綁死落steam client

LIHKG FF14巴打LIST

第4個post迎接4.0

FF14有套日劇叫"光之父親"

係真人真事改編而成,而且入面用左大量FF14既畫面
有興趣既巴打可以睇下

仲有1個星期

拉拉世界第一

新手上路應該玩咩職

玩你既坦啦

屌 好撚慘

新手留名
btw好多拉拉圖

乜野係mt?

123你下次可以扮好啲
新手鬼知咩係MT咩

好撚慘x2 俾人爆

我上個post睇到

所以咪問下囉

你係咪認錯人

55

點解頭post除左戰士外 全部都係拉拉
報左警未

終於有隻陸行鳥騎

戰士留名

辛苦晒

LaLa is life LaLa is love
有誰不服來辯

陸行鳥幾時可以幫佢換裝

好似要你隻人30左,解左叫隻陸行鳥出黎幫手打怪個任先

廿lv主線見到果D小妖精咁似天線得得B

終於追返晒光之老豆，睇埋SP。
感想係，屌你現實玩女角既九成都係男人

通常用拉拉既都係生滿腳毛既阿叔

利申,唔用拉拉

各位可以儲定MGP
連赤魔同侍既武都有

拉拉表示

點呀大叔

btw 如果神龍開得返想轉ser, 係咪有50lv藥食？
唔想重新升過
但直跳50無裝都唔知點玩，又無錢

得直跳60lv
會送埋一套基本既60lv裝,同幫你解哂全部職業任

那麼，可以在哪裡買到呢？

好似16號開始有得係mogstation買
暫時1個ac剩係可以買1次

lm

唔係可以俾錢轉ser架咩?

係可以

係架咩 幾多？

btw屌你老母打算係psn買啦
買撚左幾次都唔收我張卡，依家ban撚左我唔比買。

咁就走上網買美帝psn gift card 。
屌你老尾又買唔到，成日check 到話假資料取消張單。
買隻game都咁鳩煩！

同1個月月費1樣價錢,又係係mogstation度比錢

睇個款ヤシュトラ或者クルル應該要GG

絕望，買唔到game

爆左幾日肝終於49
升死人
邊度可以升快d

真係唔掂就steam喇

小弟ps4

返office 用第二部ps4又鎖我account 搞完一大輪啲hud又掉晒位

要等ps4既高人答你

又或者你上巴哈詳細少少講下你個情況
應該有人幫到你

比較大既問題係我會兩邊走，佢啲setting如果唔係save係server咁我都無得搞😂😂

想問下2.0蠻族任，佢有個要求係叫 制作施設：難関工作
即係要我做d咩

HUD好似係跟機而唔係放落server
唯有兩邊set一次

你要戴住佢送比你果隻手套,然後整佢要既野
"制作施設：難関工作"係一個會降你生產職屬性既buff,好似係

點解要碌卡 買PSN CARD咪得
日版PSN卡大把地方有得買

我psn 揀左歐美版，雖然都係Gaia server但係玩到咁上下已經轉唔切

第一次打主線任Duty Fail 估唔到D NPC係會死

新trailer好在意雅喵個幕
如果黎真我要A咗呢個刀片遊戲

唔好意思，借個位賣賣廣告，我地有個ff14 Line group,閒聊多，主要Aegis人，不過依家誇區組隊，同全球化無乜分別，所以所有服既玩家都歡迎加入，有興趣請加小弟line id ppkk9527,抱歉亂入。

ok thx搵到了

買到啦屌，搵到教學

跨服組隊係咪只限副本

岩岩打完泰坦返沙之家就。。。。。
好sad

除左打fate,mob,FC之家之外，組隊功能差不多齊全了吧，雖然我近來只用來招空想賬

但我地DC係gaia

原來離早鳥只有8日。。。不過高科技唔太識，都係月尾去信和算

如果クルル死左
南條應該會殺左吉田

仲要幫手執屍

應該都配完音啦

巴打順手分享埋出黎
可以放頭po

2.0-3.0有成三百個任咁多既咩

想問下，有無中文補丁？

因為日文睇唔明，英文又係有限公司

玩起上黎好難玩

2.0~2.5
3.0~3.0
加埋300個差唔多

冇
得陸服係簡體中文
但陸服係獨立伺服器,同國際服唔同

之後你會係某個副本見番死左既同伴......會黎搵你.....

岩岩先睇埋光之老豆sp
睇完好sad 咁就完左

最尾

岩岩想申請one time password 結果唔記得左security question

點解我係PSN度見唔到有紅蓮DL版買? 只有COMPLETE PACK買既?

咦咦咦 4.0有得飛？
岩岩睇complete 送飛寵

原來3.0就有

想玩

4.0游水

我剛剛訂左，4104 yen

找不到SP...救補種

bilibili有
但要登入左先睇到

奇怪
我返去再睇下

其實隻Game有冇咩商城賣遊戲道具之類既野

見D人既衫/座騎/寵好特別

有，不過佢係網頁版，而且好隱藏

終於玩到光之老豆迷路去到雪地個個城
其實唔難，好似係。

我就咁google 光之老爸 08。

4.0 詩人、召 Rotation 以諗好8set opener等實戦試
見到赤魔啲技頭都痛埋

隻陸行鳥揀咩型好? 揀唔岩有冇得洗點

有得洗點
揀咩都冇所謂
但建議點幾下補血先

人地7lv就去到

商城得少量真係全新既衫同座騎賣
其他多數都係曾經係game入面出過既節目任拎既絕版衫同道具

要俾左月費先有得入去睇有咩賣?

而家先知原來有D係靠俾月費就送既座騎/寵

樓豬點解你個post成日係吹水台出現

要入mogstation睇

靠比月費就送果d係獎你一直以黎支持隻game
目前最新而且係最後一件道具係持續比左1440日月費送既FF8男主角衫

你同連仔咩關係

6月10、11 可能咁岩去到睇

但睇人講呢隻Game幻化D時裝都幾煩
又冇另一個Slot直接俾人著外觀衫

見到有Minfilia同Yda件衫 而家仲有冇得買

有,呢幾套衫長放商城

很想要

我都想收藏

一腳就踢死人

睇到盟主俾人捉走就差唔多升35 特登引人pay黎追落去 犀利

1:50 帝國新將軍竟然打我嘅Shotla BB
好想即刻返Eorzea教訓佢

買買買

我既kururu同yugiri唔好有事呀

要等返黎先 隻game有冇咩特典/實體野值得買? 去日本想順便望下

無端端打打下怪見到有人騎住怪物手錶隻鬼行過
好頂癮

畫冊同埋OST都會送寵物

係
上年同妖怪手錶合作過

香港其實仲有無GAME店會返實體版架?

game鋪多數賣歐版
但完全冇問題照玩到日服

可惜我個ACC係JP SE既

咁應該冇喇,除非你自己搵game鋪幫你搞

搞得黎數位仲抵

我都想要新帝國軍大佬個figure

2千銀 好似黃金有得訂

屌見yahoo有間賣1799,不過多數蟹，等遲d跌價再入

3.0幻龍果盒我都等佢599先入，好似之後仲減到399

唔知今次仲會唔會入

又係個間？

打主線副本睇劇情睇到比人擋左係battle area出面唔比打
洗唔洗咁急

我玩個陣都成日唔記得

好正常既事。
事關有得set自動skip片
所以好自然就直接入去打

有無人有買畫冊？
想知有無邊本畫冊有戰士既圖

幾時返黎呀
日日叫春我就黎頂唔順喇

應該本本都有

有d ser開唔到角，點算？

4.0前一部份熱門server規制唔可以開角色
你可以去其他玩住先、4.0開始後過一段時間就會開返、可以俾$world transfer 去其他server

第一隻職玩到50lv應該做咩好，繼續解3.0主線？
定升下副職，玩下生產職先？

同埋3.0主線大概有幾長？

3.0~3.55既數量大約係2.0~2.55既3/4

建議主線全清先 不過見人見智
3.0好似係2.0既一半

叔叔想砌部機玩FF14 4.0

要全開1080P 60fps

有冇巴打可以整條list嚟？

悠二網7,8000蚊用1070果d已經ok

組長真係乜都知

我想問一問我用paypal買左code但入code個陣出error code i2501可以點解決

用手機3g/4g 入

成功 感謝你

點解咁耐都仲未有FBI入黎

第一個拉鳩你

終於升到上吟遊46，好滾動
等45同46個兩招技等左好耐
玩多兩晚就解完2.0

請問 20號後唔知紅蓮的解放者玩唔玩到?

玩到你買到個版本入面既野
比如你淨買2.0，咁你升到50等就上限、亦都去唔到3.0地圖
4.0亦如是

THANKS!!

新手玩左兩日 依嫁21LV係咪繼續打主線就得

係

巴哈區有冇公會收人

比個名黎，聽日再加你

終於攪掂，addon之前有275 Anima Weapon!
過程超辛苦，歷時3個月。

我都想襯呢幾日升隻騎士
等一開4.0就同堆新職同步升
四日由22升到50

有無方法可以捆綁HUD + 技能位置？
玩緊WHM 轉BLM 啲技能要重新set 過好煩

有 HUD setting果度可以save 4種唔同既layout

有得ｓｅｔ技能欄幾乘幾個到有得效邊條跟職業轉、邊條唔變

Pillow Moore

Marco可以set點數

佢個.1 應該都係1秒黎,有唔同寫法

收工返歸調戲拉拉

一句好撚難得聽到既說話

諗緊玩唔玩返好
但又冇朋友打RAID 搞到冇咩心機玩

打完titan番到砂之家個到硬係差咁d茄汁

前中期既過場影片係差咁d
後期睇得出製作組功力提升左

常玩大陸版，買點taobao 信唔信得過架

唔清楚,不過我諗價值唔差太遠應該信得過既

唔用taobao 買仲有咩方法買點

但你係玩大陸版?
大陸版可能上巴哈問會好D

我一半都未到。。。
4.0之後一邊買防具一邊升算數，反正260同270差唔多。

想玩，因為我唔識睇日文，英文又麻麻

無人幫手打2.0 最終章

日本仔番工時間

爆機了，魔導amour QQ
不過幫手打啲人太勁
臨尾啲副本直行直過咁制

大家好，我係2.0玩家，衣家想回窩~ 於是我開個新帳號係steam度想玩返 free trail 試試但係我login唔到，我有爬文，用手機create帳號，ok左，但係到launcher度又出現 error i2501。。。搞左幾日搞黎搞去都搞唔到。。。有無師兄幫下我 T_T

-.-

以前最尾果個副本要打個幾鐘先過到

組長我真係唔知道點做
救救我 》《

救救我 T_T

可能你電腦要轉直插modem
之前好似有人有類似既問題

我試下先 @@

試左。。。都唔得。。我屋企有2個上網。。now係直插modem。。。都唔得 T_T

我用手機share個人熱點就入到了。。。。。。但係換返唔知道得唔得。。。。

唔好玩steam版

終於download到 T_T 好感動 ！！！！ 謝謝組長！！！！

我玩緊free trail jar， why？？？
我開左account了，點算？

點解? 新手想入坑

steam好易係買game果陣出問題(例如上面果個巴打咁,不過佢已經解決左)
不過其實NA/steam版都係咁,冇所謂喇

大家係咩server~~~~~？

有冇人未開始比月費，來互相招待～

多數人bahamut
但封左ser唔比開人
近期新玩既係ifrit

我係鄉下ser yojimbo 同台仔玩緊

依家啲軍票用黎做咩好，升軍階先定儲黎換野

我去ifrit先~

點互相招待
Btw依家43 希望可以係星期四晚前升到50

mogstation搞，視乎對方包月日數會有獎勵。
你pm 聯絡方法比我?

陸服豆芽here 淘寶個充值唔係就係官方㗎咩應該冇問題(?

請教一下，其實我係咪直接買4.0得？
即刻ｌｖｌ６０ ？
另外裝備點算，可以用Ｇｉｌ買？
ｒｅｌｉｃ ｗｅａｐｏｎ 現在都係最好？

升軍階,升到咁上下有得養小隊,好似艦娘咁派佢地出去做任
遲下4.0有得同你養既小隊一齊打副本,AI控其他3個人

唔得,無論點你都要有2.0先玩到
過幾日出4.0之後你直接買4.0就可以玩埋3.0內容
直升60又係另一樣野黎,要上mogstation比錢,1個AC限升1次,會連埋套60lv裝比你
但我完全唔建議新手直升60,你會望住堆技唔知自己做緊咩,反而人手升到50再skip主線我覺得會比較好

relic weapon已經係2.0既野黎
3.0有另一把叫zodiark weapon
黎緊4.0有另一把新野

禁D人話 lux anima weapon ilvl 275 係咩來？@@

講錯,zodiark係relic既最終進化型
3.0果把叫anima weapon

哈哈~

組長你咩server？幾lvl有mount 我忘記了= =

陸行鳥可以點養，做左個任話可說用鳥舍，但無屋。。。

我完全唔記得了

要FC有屋先得 好似係

個人宅、FC屋、大廈都得

以後奇數版本得1個4人副
理由係得雙數版本會提高裝等
官方既數據顯示得雙數版多人打日任拎token,奇數版本就少左好多人打
所以與其每個版本都加2個4人副,不如係奇數patch果度將多D人力分去其他地方

獸耳蘿莉控有福

我把持不住了

好想快d 星期五
諗住個日帶埋部腦返公司download patch

想問下而家有無得轉服? 我之前2.0 同朋友係TITAN, 但而家朋友走晒又唔會再玩返, 想轉去其他SERVER玩

唔比轉去某幾個熱門ser
呢頁有講

而家港台既人多數係Bahamut? 有無其他SER有人? 無得轉去Bahamut

呢個post大部分人都去哂bahamut,但之後班友就唔上水推post
如果想一齊玩既話可以去ifrit,因為同一個data center可以組隊打副本

ifrit 有無公會有無LS?

有個廿幾個活人既華人LS

都OK WOR, 點樣可以聯絡到佢地? 佢地有無WHATSAPP, LINE架?

佢地有QQ群吹水
我自己本身就同2,3個巴打係ifrit,可以聯絡我

QQ群即係大陸人士, 有D怕怕

過黎yojimbo, 我同台仔玩緊，有公會

我巴哈、愛莫能助

要狂禁先可以擋住 之後其他7個人就用最快速度打爆把劍

屌拿星 搬完基地之後比難民當跑腿咁洗 難民都高級過你，屌

仲要陪細佬玩捉依因

會連埋套60lv裝比你 即係ilevel幾多？

應該250,我估

禁既係Lux anima weapon ilevel275 無用？ 定係用Lux昇上去？@@
同埋呢，係咪用gil都買到好裝備架？
sorry 太多問題，因爲回來無耐 XDD

完全係第2把武黎,依家頂武係275機工城武,或者275AW

唔得,一定要打RAID

今日下午5點開始維護24個鐘

今日返新工
以後無得玩

尋晚我為左紀念3.x最後一日，特意去了中央高地某地方，去到已經有好多人，見招募板又無人搞活動，即係大家都自發過來，真係起晒雞皮

好基友

侍同赤魔都係沙都開波

岩岩先打完2.0msq 睇黎有排先玩到4.0

幾時維護？係咪今晚？

依家開始維護24個鐘

岩岩5 點開始

3.x最後倉天回顧play
同FC打咗轉3.0全極蛮神順便帶FC新人過
同elysium一轉A1S-A12S 機工城下限play著返當時頂裝IL打好刺激
咁就結束3.x年代了 、
只希望4.0零式生生性性（望住擔當係律動2/4既設計師極不安 ）
仲有吉田幾時先肯理下crafting難民 、IL更高crafting條數越來越長想計死人咩 、而家4星都3個Marco 2分鐘一件
4.x咪要整一件parts 5個marco整3-5分鐘
Marco都唔夠位用啦

有冇機會提早開ser

鄉下服名單7個入面有5個係GAIA區

一定唔會提早開ser
100%準時聽日5點開

咁快就兩年

今日放早

今晚會有PATCH NOTE先行版

之前坦裝設計比賽既得獎裝備會塞落4.0既無週限制token裝度 (萬物裝)

更正,似乎萬物係週限制裝

Data Mining 開始
暫時我解下啲Monster/Mount 先
Item方面改咗格式要整理一下、有需要知Skill數値 方面請到Reddit 提岀所需Skill name (english only) 、分工擔當會盡快跟進

須佐

打橫掃？

係咪買左4.0可以提早玩到？

真係識打橫?

冇買既人聽日都可以照玩,但玩唔到4.0既野

禁我聽日買都要等到20號先玩到？ 我好想玩samurai T_T

"聽聞"20號前買都仲可以玩到early access

未check 攻擊Pattern,望落似係
橫向Size 大約有10隻以上拉拉打橫企、應該有A10S成條路再橫啲

我正式宣佈學者既時代已經完左

新手LM

啱啱update 完得6GB野, 不過唔知聽日仲要唔要update 多次

學者3.0好勁架？ 我仲想升完白魔就升佢

btw 4.0改晒啲職玩法咁我如果未俾過錢仲可唔可以用到 定升到60/70先改晒啲職業嘅技能系統

大部職要60以上先用到佢個新UI

學者由2.0開始威到今日
可惜聽日之後... 不過可能實際用落又唔同感覺

我仲諗緊升左學者定機工上70先....

原來佢係咬住把槍

巴打們我有事請教
我係1.0開始玩, 日本account, 已經過咗隻人去2.0, 我無買過Heavensward, 如果我而家想玩返係咪要買哂Heavensward同Stormblood? 感謝!

好似買4.0會包埋3.0
但係唔知有無限係preorder

咁你地係邊到買?
我想買實體版, 有無相熟舖頭可以PM介紹

唔知道６０去７０升幾耐。。。

下
我仲轉咗行玩SCH
發生咩事
睇資料唔似nerf 咗

入下fate pt,每日3，2星bouns，放心，好快

3.0之前都出信和，4.0開始係psn買，反正實體無乜特別送

係咪今晚1900可以玩?

1700

最終版本有好多技改弱左
不過都有可能實際用落其實好勁

倒屎咁早起身，又要訓工好眼訓呀

之前唔係話白魔大輸家咩？
即係變占星獨贏？

就咁睇應該係

終於等到今日
好期待主線，唔知要玩幾耐

疑似美神BGM

之前女神ソフィア個首loop 足幾個星期

學者已死

又未到死ga~ 新skill 都幾好用ar

連環計CD太長

70lv果招望落好勁
但回480其實實際上只係等於精靈回2次250
而且仲要每回1次扣10點,冇咁多10點比佢扣

單體DOT傷被改弱
連單體鼓舞既MP消耗都高左

反而依家白魔先係真正既大贏家

學者好似偏左去幫手輸出個邊多d...

4.0 都係升左機工先, 學者等report 先再算... Monk就等出左新skill迴先升上去
仲諗緊暗騎用唔用item 直上60先, 定完左story 慢慢升上去(依家先3x lvl)

効果時間中に受ける1回の攻撃のダメージを5％軽減する。
効果時間：3秒
追加効果：心眼に成功すると「開眼」が付与される。
効果時間：15秒
嘩 另類QTE

白魔win+1
占除咗dot變Instant外、實際啲skill heal量++--後今本冇咩變
攻擊方面：
Malefic2 200>180弱化（黑人?
Malefic3 220 ,就係為咗凸顯上位版攻擊力高小小改弱上一招
又要奶打埋一份又改弱啲攻擊、加張垃圾攻擊牌夠補幾多傷
占星複合職攻擊能力上以經比其他奶低

我真係火撚到想del game垃撚圾吉田剩係識呢味野左改右改就以為為咗新版做撚咗好多野？咁撚快唔記得占星產廢咗成年既教訓？

我就睇下黑頭30》50%debuff點樣拉起啲血、想谷pt合作互相skill配合就格硬拆散哂啲pt buff分配、人人固定團咩、改還改完全冇諗過himechan連應對都唔識既問題

起動病時代再來healer又要變冇人道職業、又再重複當年問題
Healer 幫手dps原本只係為咗［dps4人輸出唔夠要去幫手打］、你仲要將佢合理化、要打我用caster唔好？會唔會太過本末倒置、

白魔真係好誇張
連最基本既cure1都改勁左

歐/美都登入唔到（2501）（試玩），咁之後如果要玩係咪一定要開日帳買日版

新玩買game?
2501 error 用手機3G share wifi可以 bypass到

無玩太耐，有無師兄教我玩Bard ？？？？
同埋set marco~~~~ 謝謝

相信冇人教到住
詩人改到另一隻職咁滯

我仲想升tim。。。。。 死火。。。。。

但用慣既技冇晒要role
回血量果招就幾乎好難入到

等

想問下歐美版而家仲有無得網上預購？如果我係ps store買今日會唔會玩到？ 但我見佢顯示6月20

請問呢張表係咩黎

60之後職業任接既地點同quest名

THANKS

OP load得唔太順。。。係咪PS4都唔夠做?

做唔到Job quest

巴打4.0係咪出左喇？

今日early access

盾冇左石皮，加防20，只有加仇恨技多左，好似弱左。。。

依加多bug到嘔 主線全世界卡晒係到 咩都做唔到

有公告area大混雜太多人、做住其他job quest先啦

[quote]盾的職業任務找不到。。其他職業有嗎？

掛機會比人踢出黎 又要再排過

可以解釋下點做侍嗎？

afk 30分鐘會踢出去

任何一隻職50lv以上+買左4.0
去沙都接任

係,依家全世界卡哂係果個單人副度
因為個個ser都多人都爆炸

Server 都未入到...仲排緊

組長 呢家有得買升級藥水未？？

有

但係無武士既~ 係咪即係武士一定要50 level 開始自己升？？？

係,新職一定要人手升

禁我買左隻Bard 60 level 先~ =o=
想問問係咪有得用gil買裝備？用gil買到既裝備ilevel幾多 and 邊度買？
我是問題少年～～～ ＸＤＤＤ

你既然諗住直升60既話,不如你自己入game睇會比較好

原諒我既無知 ＝＝

好似新手禁多野問， 唔好意思～ 答埋呢次唔問 ＸＤＤ

無知個都會，但個問題係表情呀

你要有game錢先買到裝
直升60只係會送30萬比你
30萬唔夠生存

哈哈哈 收到

生存都唔夠，禁殘忍

你剩係升60冇用,要跳埋主線

如果唔係你要由1lv主線開始做起

巴哈排387咁誇張
我想入game姐，咁多日無玩

我見到有個跳主線ｉｔｅｍ，同埋呢，我有個問題，我係用ｓｔｅａｍ， 但係我開ＦＦ１４ａｃｃｏｕｎｔ唔係ｓｔｅａｍ個ｅｍａｉｌ，無問題架呵？

好痴線,依家呢個鐘數都仲係好多人

兩個EMAIL都記得曬又入到就無所謂啦

因爲我本身個ｅｍａｉｌ有ａｃｃｏｕｎｔ 但係好耐無入ｇａｍｅ有無左ｃｏｄｅ，都係開個新ａｃｃｏｕｎｔ＝ ＝

仲要排極都仲係387，好痴線

ifrit呢邊仲係解唔到第1個單人副

藍色加號任係唔係最好解哂先？

係,藍色任會解鎖某d野

事務所個series好好笑

我轉頭入來搵你~~~~~~~ 我係你server 名字 ： Jackie owl

Steam版買subscription同in-game content 都一定要用steam wallet買?
想買個60lv (for 升玩開個職快d)
同買係時間買subscription

我諗係,我喺MOG STATION買野俾錢果陣剩係俾我揀STEAM WALLET

我用信用卡比。。。

387 咪算好...我11點左右個時排2104...

你果個鬼佬ser黎?

Gaia 既巴打們麻煩幫手通知想過主線既請去排好隊
確實有效減輕到有人入到啦

深夜全世界陪開荒極ラウバーン零式

よしだあああああああ

咁排法唔係路
好明顯係成個DC限左同時候得唔知幾多人可以入到去
全部SER分開排隊都係冇用

暫時排隊既有兩個Frd成功、
但係要各Server啲人自律唔好企局長周圍放空個Area先煩

有冇人玩左赤魔同侍？
試玩完始終有少少覺得係為左整個系統出黎而訂定啲技，啲技感覺係無內容純粹係為左儲氣而出。

同埋赤魔啲攻高到離晒譜，其實近身戰要都無乜用。連續出兩招魔法隻怪未行過黎已經無左大半血 再駁一次或者出飛針個招技依家掃左同級既怪。
近戰佢啲傷害又係出奇地低，倒不如彈後再用兩秒出多招魔法好過。

不過呢啲都係50級試玩感受，70唔知會係點呢。
但依家都係玩返吟遊算

Tonberry排二千幾人，排成三個鐘先入到...

同意赤魔既近戰技有D為出而出既感覺
但赤魔果兩行野儲夠數之後近戰攻擊力會強化,都叫做高攻過其他細技

至於侍,50lv太易玩,之後就好難

剩係玩左赤魔,RANDOM左兩次30LV以下副本坦都拉唔住啲怪

赤魔有招550攻既技,限定左要用強化過既近戰最終連段之後先出到

反而你話侍同赤魔係用新職業UI為前題黎設計出黎反而講得通
冇左果個UI根本玩唔到侍同赤魔

製作人吉田都有提過,赤魔要控好條黑白野
單用一邊既魔法係唔會高DPS
因為強化近戰係兩邊一齊扣同一個數,是但一邊高/低左就可能會唔夠數
而出唔到強化近戰,就出唔到最痛果下魔法

至於侍
亦都係話新手可以好易上手,但要專精,深入研究點樣高DPS就好難

如果就咁睇好似一夠25黑白魔就即用最抵

唔得
近戰總共有3段,如果你本身黑白高過25既話招技會變左紅色
紅色每段扣黑白25
最後550果招其實有兩招,要睇你黑定白高d,黎決定550係出黑魔法定白魔法

ultima新手留名岩岩到60

巴哈黎ga 今朝就正常返
希望今晚都keep 返平時咁

3.0 opening 好睇過4.0果個好多
最尾上甲上頭盔果度真係型到打冷震

伺服器大爆炸

好感動 第一次玩TANK冇帶錯路

點解巴術士個Bio 拉落hotbar/ set macro 會變左Bio II既?
BUG?

有D技統合左變左做同一招
你降lv果陣會變番bio1
高lv果陣就bio2
特性度有寫

如果我set macro 係咪可以del 走Bio 1 果part?
以前係Bio 2 > Miasma > Bio 1 > Bane爆
依家可以Bio 2 > Miasma > Bane爆?

其實無左Bio 1 對DPS 影響大唔大

都幾大
因為BIO2同BIO1變左做同一招
但攻擊力冇變
唯有話依家4.0唔洗望住成4,5個DOT傷

Bane 又nerf 左
少左一個DOT一個範圍DOT

太神了

仲有冇其他JP? Google完都搵唔到

目前剩係知道呢個主城有,因為吉田提過

新機入手，我返嚟喇

早腸

點解你仲未轉Roegadyn?想走數走到幾時 ?

唔知你講咩

升到52級但用唔到個技能，係咪要響邊度學？

詩人無得用旅神

要做職業任

where

屌，3.0地圖入面
未解鎖

想問一問，我呢家50侍，應該去邊度升級？
同埋裝備方面應該用咩？

其實2.1~2.3個故事好廢,係2.4~2.5開始入正題
你唔介意既話我建議比錢skip左佢,再上網睇番2.5講咩
反正3.0本身就係預50~60lv

請問有冇人同我一起解主線既副本
我而家lv34 排緊lord of crags 排好耐都冇人

邊個SER?

巴哈ser

我喺IFRIT

More than 30mins ..... 痴撚線
解主線任都咁難

我都係玩左兩個星期,有坦/補一齊排先入得快
而加仲要可以直升60/飛主線

真心唔建議飛主線直升
飛主線又唔會明個故事講乜鳩
直升又學唔到地城機制結果雷鳩日本人
除非坦補D各一手動六十左懶得升先用直升水，如果唔係係乜意義

咩職？DPS無人權真係得等
一係PF打「初見です 制限解除 よろしくお願いします」
開解限等60等既人幫你碾過

上面果位英文定日文clinet
要去CF果版set番語言,如果唔係排到2046

不過依家4.0個個都玩新職/升緊60~70
低lv冇人排都合理

玩完2.0升到50再飛2.5我都覺得還可以 其他就....

你意思係client 轉番日文？

我次次都唔記得將果張圖放去第1版

好迷惘係52level ~ 究竟打Fate 解任定打副本？ 🤣🤣🤣🤣

咁撚勁

巴哈ser排隊都要得91人，想問連登是否有香港人公會？

想問下如果一日得放工ge 時間玩下
值唔值得入坑
玩過其他mmorpg
黑沙冇副本 end game 變左玩pvp
劍靈就要課先追到進度
any suggestion?

得
肝有肝玩
休閒有休閒玩

同埋進度好易追
新玩最痛苦唔係追lv同追裝
係追故事,但依家有得比真錢skip故事

排住副本打FATE/主線

岩岩返黎，而家仲可唔可以予購4.0買晒3+2版？

升到35又唔想等20號先開波買4.0

無人排副本

Yojimbo新加入

2+3+4版要20號先有得買

巴咯ser 入game 要等過千人.......

*哈

咁唯有等20號先升返隻主職 升下D分職先

想問埋，想分職係咪得解Levemete、排副本、解支線、FATE呢D方法？

palace of the death

應該係

我以前玩過美服，買左stormblood 之後諗定subscribe 返，點知mog station 個度error 我張信用卡

之後買左張time card 入code 又error 9我

係 電 話 用 4 G 入

今日斷過2次，岩岩9點要等成3000個
應該要等3個鐘

請問PF 係開tell 定TELL?

巴哈ser有冇公會入，啱啱番黎玩60黑騎

同邊個係解限等60??

咁想問下如果用credit card 係mog 買野都係用手機入就ok? 定都唔會得？

na ?要手機3G/4G入

晚晚排長龍

仲有冇人玩ffxi

ffxiv會唔會block ip?

以前玩11真係會block account

你地玩邊個service?

PS4 版係咪要日本psn先玩到？

ps4都係eu/na/jp psn

唔會,仲好順
香港直連日服40~60ping

我5年前玩過，個人34lv,係咪無得免費試玩

仲有onetime pw係咩黎

好似35LV以下都係免費

我都係😀

你無申請就唔洗理佢
類似銀行網上理財個啲一次性密碼。

睇緊光之父親突然想玩

我開電腦版佢係都要我入

Party Finder
地城setting到揀「人數制限解除」

大部份 bahamut
但鎖撚左國

咩都唔填就得

黎IFRIT

你地玩咩server?

開番n年前開既lv11 white mage
升lv沿路都無乜人 唔知自己做緊乜

上面答左

早兩日出左資料片,大部分人都去哂新地區

sorry睇留左，咩係鎖國？

點解我想申請個試玩版，申完se個ac，係ps4想down個陣佢話我冇法購買，要有個咩免費試玩權

玩到30呢都唔知自己做緊啲乜

我都唔就得自己玩到34咁高，不過已經5年前

唔比創角

我pc版,答你唔到

新玩/岩岩玩番既巴打
我建議人手跟主線升到50lv之後
係商城買道具直接skip左2.0條主線
以50lv由3.0開波會比較好

無野了，搵到係邊到禁落黎down

見到人地身上有D 傳送費減少/戰鬥經驗增加既buff

係咪公會buff黎？

有冇得個人轉server?我係aegis😨

仲差40個msq就可以開始3.0

有,要比140蚊
但依家唔比轉熱門ser

啲低呢副本無人打咁濟
想過主線都咁撚難

有無人可以講下由創角開始玩到依家既進度要用幾多時間到?
要solo到幾時先可以見到活人
我係bahamut玩緊

bahamut係最多人既ser
多人到入ser要排千幾人
見唔到人係因為早兩日出左資料片,個個去哂新地區

原來係咁
咁我要升到幾多lv先開始跟到進度?

其實呢期多左好多個新手玩,應該周街都係人
你見唔到人係指依家呢個鐘數?

係 岩先做任周圍都唔見人
番番去城先見到有幾丁友係個傳送石附近
係咪我去錯地方升lv

頭50其實跟主線行就得,去到15之後就打副本升
最辛苦係頭15lv,唯有打下街怪,fate,討伐手帳果d

上面話排唔到副本果位巴打係咪用dps
用dps排低lv副係慘d,同埋你有冇較到語言果版

唔該晒你既解答 唯有繼續努力升lv

Healer 較哂語言
都等左半個鐘

最後兩左個cross server party招人再入先打到

我dps 都係要等到夜晚先夠腳打副本
Cross server party 係邊個option ?

募集板

撞到三個日本仔一齊跳紳士之舞

點解唔見有呢個emote
好撚濕鳩

耍做支線拎

主線解完2.0
有條叫「事件屋」既支線
做到咁上下就有

想問之前巴打講果個Palace of the Dead係咩黎？

岩岩先係South Shroud見到

新手玩緊Ifrit 巴打一齊玩!

未開始俾錢組唔到隊

新開都係 ifrit
試玩到35 lv 再諗長唔長玩

今日開始tonberry都開始鎖國

想請問下商城係係邊個位

經官網可以去到,又或者google mogstation

事件屋先係成個FF14既精華

我都係玩左兩個星期,一齊玩

諗住開個LS(你當係聊天室)比ifrit新玩既巴打
想入既話係game密我: Cwksama Ifrit

是否新人得我係巴哈ser?
兩ser 可否連副本或入同一個公會？

可以副本、唔可以同公會

ｂｔｗ巴哈有港人ＦＣ

agger

叫咩名？
好似入公會會有效果buff?

EXA
要你比名我地加
公會ｂｕｆｆ係要比公會幣買再去開
每次最多同時存在兩個、時效24小時

留名
試玩中~

仲DL緊...
會去IFRIT ser

一齊玩吧

玩ifrit server 朋友可否留個id
今晚add 大家

Faye Seadog

試玩角色有無得入公會架?
我係bahamut有隻低lv角色玩緊

通常想玩第二隻職係用同一個角然後轉職再升過？定係開過第二隻角

填左喺第一頁，入game pm組長加你入ls啦

同一隻角啦一定係

同一隻

Name Setsuna
巴哈ser

好似無

thx巴打們，新手乜都唔識唔好嫌我煩

冇比錢係咪tell都唔用得

係
唔可以主動 組隊、加公會、加朋友、加ＬＳ
但可以比人組比人加朋友

我而家諗返起以前同0個人交流升到35lv先放棄

我玩左兩三日，係server Ifrit ，自己用侍Solo緊level 56 .... palace of the dead 排過一次人only ... 全程Fate加任。。。卡住係56度唔知去邊個Map 升...
ID: Jackie Owl

仲有個玩左一日既兄弟加入係Pally
ID: Felix Stark

你係咪skip左2.0主線,跟主線升就得

Ifrit
Id: Chloris Magdalene

好似有機會開新server wo

第一次打moogle king extreme, 滅咗四次團先clear到

eu server黎

搵唔到呢個id

聽日幾點可以買個4.0包? 好想快D可以組隊同入公會

btw Levemete係咪放棄左就少一個quota唔會補返 我放棄左2,3次先好似留意到

AFK 玩返買左直升SUMMONER 60
但點解我將BIO 放落HOTBAR 會自動變左BIO II
我想官網又無改到技, 求解

係改左技,官網有寫
好多技都合併左

trait 有提及
去睇下

你咩版,日版應該依家已經正式開賣4.0
NA同EU可能要跟番時區,我估
亦都有可能全世界一齊正式開賣

睇黎我理解錯佢unchange 意思

啱啱冇on
宜家再試試

好想搵個地方抒發下,以下超嚴重劇透,未玩4.0唔好睇住

點解次次突然超多戲份既npc都要死
雖然一早已經feel到佢有少少flag味,但估唔到竟然係咁

劇透唔ｑｕｏｔｅ
尋日比人透完，暫時無感
最愛男ＮＰＣ已經一早去左食飯，所以已放棄一切希望

去到SE引繼果度好似可以買fullpack 6,264Yen

不過俾錢果陣用JCB卡都俾唔到 用埋VPN都唔得

香港發行既JCB卡都唔收架咩? 我之前係SEstore買野都好似得架喎

組長要堅強

官網唔掂既話試下去AMAZON

用amazonjp轉左ip都話我係香港

如果咁鬼煩既話唔想用日版帳號…
但有冇得用美版引繼返我而家用日版帳號玩緊既Trial ac?

用STEAM應該得?

本人認証実行不可です。（イシュアまたは会員が未参加）(GE02000000000000)

係SE store出呢句係咪即係張卡都係唔得?

冇得轉地區

因為我用左本身用開果個SEacc去玩Trial，所以局住要玩日版acc

岩岩用Amazon跟組長條link教轉左日本地址+VPN，買左6,264yen果個ファイナルファンタジーXIV コンプリートパック，但要等佢驗證訂單，希望搞掂

唔該晒

終於70占星

留名

Dps 排ID 等到傻
係咪想迫我升返學者先

我依家用補排都有排等
見D人係PF開61~67副初見團
全部都係缺坦

EU同NA版既巴打收到正式code未

坦: 我唔係針對你 而係話在坐咁多位dps都係垃圾

依家連補都係

果支變種族藥係要另外俾月費先送定買完個complete pack已經有？

岩岩去隻Moogle到收信唔見既

首次比月費先送

我想問呢果支俾錢升LV60藥水
係一買就個人物+全職60?
定係點架?

1個職升60
暫時只可以買1次

oh...而家試玩版中...
諗住等35LV先買STARTER再買4.0
咁我想玩侍係咪應該等解任解到4.0有得轉做侍先買藥水食?

剛剛好尋晚過晒3.5所有主線劇情, 好正但好SAD, 個故事真係值回票價

待同赤魔冇得食藥水升
一定要50lv升

侍同赤魔唔可以用藥水

不過侍同赤魔好似只要你買左4.0
有隻職去到50lv就可以去沙都轉職

明白~~
咁我之後搵個物理職買LV60水食~

有冇Aegis 既朋友

賓體完全版岩岩出貨，預計後日到，希望早D到

不過張預約wallpaper真係......
連right click既動力都無

今次所有新副本集合哂2.0-3.0 大部分gimmick
仲有個巴哈+騎神+3鬥神gimmick加強版with dlc 既神龍 、story大滿足

占星到lv70總結：
新牌無限時間keep 住但係冇得破棄/加強、希望黎緊會改良
今次改版Healer計時/熟招 pre cast需求比起上個版更高,占星補量弱化又冇病毒減傷硬heal 好Chur MP，新既設置回復技計錯timing 就廢咗

70Lv新技一次過roll+keep+1張新牌全random，total 3張牌,可以用咗手上啲牌再用呢招派牌（仲有牌係到的話=唔會cover你張牌）、比起其他職job技冇咩特色有啲失望

MND over 1900 意思11xx 、學mode單盾先35xx,比起改版前MND 1606 意思706 、盾38xx-39xx
寫250%就好睇但係同我之前講既問題一樣、追唔上而家啲傷害
後期一隻雜魚都可以一下打你18000傷 ，又係等改良

星期五開始練crafter/詩人

睇左頭兩行,直線劇透BAM

我都覺得今次D 4人副有以往8人RAID既味道
目前感覺最強烈係67果個

齒輪

求下d新玩 咪買坦直升水

唔想比人troll

btw依家升緊占星,升到半路突然想升番學者

我見成日都要搵隻本體祭旗又要留迅速魔cast返出黎仲忙過以前

唔知係咪我錯覺,感覺依家占星好易冇MP
定係因為唔洗再轉攻mode,所以打得放左,打到自己冇哂MP

組長係ifrit係咪有公會？ 可唔可以加埋我

id: Ferry Elune

今晚加你入LS

點解na mogstation買4.0都仲係pre order

因為占星以前招回mp技回復量比起白招回mp量多
配慈愛用的話CD又唔夾、兩招一齊用+星天加長時間、炸3下重力又冇哂

我估應該時差問題
EU呢邊都仲未有

排Duty Roulette DPS排左100分鐘都未有

你係咪用緊英文client,要set野
上2,3頁就有

我都覺好撚易乾

主要原因你係低賤既dps

如果待係坦咪幾好, 可以平衡下...

終於打完2.5 ナナモさま

屌爆吉田

黑鬼

Sorry 囉

btw,轉左坦轉埋語言真係秒入 咁缺坦

聽日下午2點至6點緊急維護

加埋我好嘛 ID: Dark Snow

好!

仲有ME
ID: Sunnie Sun

troll 到你對唔住lor~~

想問玩坦邊隻易上手？

RIP 到我歐版AC出現I2501了

騎士

啱啱上50入親副本都俾全世界carry
亂咁食傷，條血唔夠半秒又即刻滿番
完全唔知自己做左啲乜

我玩DPS都係咁

有冇得睇全隊dps統計？
如果有嘅話我應該長期包尾

點解會被block既?

4.0好似未有

唔知,我都係第一次遇到

新玩坦既朋友
記住上到50lv開始會遇到8人副,而8人副有分MT同ST,主坦同副坦
正常黎講係暗騎/騎士MT,戰士ST
但如果人地見到你係新手既話可能會代你做主坦
你望下另一隻坦開緊咩姿態就知,如果人地做主坦既話你就熄左個坦BUFF然後轉攻BUFF就得

見到話新手玩坦
但係唔熟路又唔知點玩
咁咪好易伏到其他人

都唔係既
人地見到你個名隔黎有條草係度會原諒你 個個都做過新手架啦

其實幾時先會轉？

玩夠168個鐘+去到4.0地區先會冇左條草

我skip 2.0，3.0 la...差小小57。。。 同埋想問問~ duty finder ， 我究竟排 duty rota 定係 排返自己lvl 副本，定係party finder ， 有D 混亂

同埋我諗而家dps對坦會好包容，唔係有心玩野都無事

更正 - duty roulette**

無坦連場都入唔到,都無得唔包容啦

係,其他DPS同補當坦你大佬,全世界等你入場
你打得差都唔緊要呀

排自己LV既副本
PARTY FINDER係用黎做其他野

所有PF都係等坦同補

Dark Snow未on?

由帝國軍歌 Kugane到蒙古大草原 打美神再到最後湖泮map
好奇怪既係點解祖堅係SE禁多年
到接手FF14之前都會係寂寂無名

祖堅真係好勁
聽聞3.0女神首BGM係佢用3日時間諗出黎

我反而覺得新手期玩坦好過後期先黎玩...
好似我咁 玩到冇左條草 先黎玩坦 成日都好驚做錯野...
搞到依家都唔係好敢升埋個喑騎上去,仲係三十幾lvl

條草係計acc 168個鐘之係計個人168個鐘

每個角色咁計

ifrit呢邊係咪未有公會

IFRIT強大了!

冇

無知一問。
如果本身用us account 玩日本server,
遊戲本身係us version...
可唔可以買日版 新expansion?

唔可以

多謝會長解答
咁要等多幾日（想要實體版）

組*

有無人知邊度有得日/美版嘅pc實體collectors edition?

由35開始淨係靠主線就開始追唔上LV

我會一下接曬主線周圍啲支線,經過就做埋佢,太遠就由得佢
加埋做LEVELING日任去到49先追唔上

睇怕都要…唔想每解3,4個主線任就要入3次副本升1LV再解落去

解主線附近通常都有就腳易搞既支線做，做左差好遠。有fate打fate，賺下軍票。
同埋打晒日任副本，邊排隊邊做主線

有冇人未用招待碼？
我就快包月，唔想曬左佢。
有既互相交換～玩一定時間之後周不時會有禮物送

日任副本係咪就係Duty Roulette果2個？

我未用,但係買左GAME送左頭一個月,仲用唔用到?

係,不過我剩係做LEVELING同50LV果啲,有個排好耐又少經

巴哈而家係唔係無曬地買，想起下屋仔，同埋如果有大約幾錢？

請問有無玩過4.0既玩家可唔可以講下4.0有咩吸引位？
多正野回鍋

極女神初見個半鐘Clear

終於到60 level , 跟住接主線升？ 我裝仲用緊54level
係咪應該買裝？

可以Farm下詩學換Lv60裝

唔好意思，我回來不久，請問咩係詩學?

Token , Lv60後打下Daily Route / 3.0版本副本之類會送詩學Token俾你
儲夠一定數量就可以換装備
Ctrl+C 可以睇數量
如果有買４.0DLC就順住做主線、會有裝送俾你

無地
新地最貴45M

新地好似要4.1打後先有...依家可以買住apartment 住下先

屌我仲心諗你初見乜野女神
美神啊

本來冇乜存在感既機工 64lvl 之後終於都出人頭地
不過d effect 會唔會太浮誇

我都係同班friend移民去優待服算
係咪好似唔洗錢

尋晚夜左返 好夜先on

打算轉去valefor，如果有巴打或新加入玩既巴打係valefor，可以入我個得4個人既free company

過去貪少人咩

要玩單機點解唔玩15要玩14

ixion fate要用G10地圖出既道具先可以破佢個無敵戕態,仲要得30秒
呢個設計幾好

鄉服小人但相對賺錢速度會慢，做好工課好好考慮再轉呀

不如過黎ifrit

ifrit仲有冇地? 想買屋

你有幾多錢

冇錢 不過如果而家都冇將來有錢都買唔到

儲下錢等4.1開新區 不過你預好似我以前咁請定time off捕係屋企咁先有機會買到

想問拎左token係咪都要完左主線先換到狐耳？唔知同邊個NPC 換
利申: 未完主線

我都幾鍾意, 但1個得30秒, 唔知要用幾粒先殺得死

如果想入坑 係咪就咁買4.0就可以？

有錢咪到時比錢叫人搬走讓塊地比你囉
你話你依加有錢無地就話啫
你都未有錢點搶地

ifrit仲有地
同埋4.1果陣應該大把人會搬屋去kugane

要大家合作或者等土豪carry

主線完之後去ラールガーリーチ,傳送石右邊內側會多咗兩個NPC換 真理item / Mon hunt item

實體完全版入手
後面果本唔知咩黎

原來NA買GAME同俾月費係貴D...
好唔好去歐洲開過個新AC開始...

Ifrit 竟然仲有地
我地FC以計劃搬屋
到時成功的話巴哈海都會有大地買 (可以庭內吊魚
巴哈既巴打想屋既準備好足夠錢啦

原來係漫畫式入門教學
不錯

後面果本係整比新手睇既攻略

月費貴20蚊左右姐,冇所謂喇

到時又login戰爭

30號？

唔使咁呀嘛

等我問下會長個會有幾錢先

用到，你tg我？

食完飯俾你

仲有樣野ge
係NA store 好似已經無晒complete pack collector edition
得返普通complete pack

算啦USD59.99已入

你地講既係咪呢個?

如果係仲有冇巴打想交換?

諗住趁維修補下D劇情，想睇中文但大陸D網用果D名詞都係中文，睇到明D唔明D

可以更新了

其實Ifrit 有無中文/華人FC?

冇 得ls

華人既話有個有廿幾個大陸人既公會

一係你地自己開

btw 依家新服優待開始有未？

開始左
但兩個都係EU ser

日ser 無咩？上幾版個link

唔係有依幾個咩?
▼優遇ワールド
○ Durandal
○ Kujata
○ Ridill
○ Typhon
○ Valefor
○ Yojimbo
○ Zeromus

呢幾個係鄉下ser黎,唔係新ser

ID?

如果多巴打會KEEP住玩IFRIT既話我地自己開一個FC啦

已subscribe左180日

Kkori Lavender
未轉住，仲係巴哈

ifrit要比錢
諗多陣先

我而家都唔知點賺錢
Crafter賣hq?
我身家全部都係坦打daily搵番黎

戰鬥民族既話封左頂靠打daily/打寶賺錢
生產職最低限度要全50+一隻70先賺到

我想問買左complete pack係咪都會送4.0果隻exp耳環?

定係一定要買collector果隻

EARLY ACCESS先有架

有無興趣黎我FC
成班賺緊錢等4.1

咩ser?

巴哈可以加我好友先
睇朋友想唔想轉ser再決定

巴哈

終於返到屋企入埋CODE果D
一LOGIN就再DL 成8GB DATA
轉頭入到GAME就PM組長
請加我入CHAT ROOM~~謝謝~

歡迎加入IFRIT

以為買左個包就送

三隻補職入面有冇話邊隻解主線/單獨打FATE勁D

而家玩白魔成日打FATE D王 / 主線關會唔夠魔

學者
你全力輸出、隻寵同雞去奶你

剩計主線/FATE既話冇邊隻特別好

新人試玩

ifrit開唔到人

唔係掛 !?

IFRIT應該未多到人創唔到角
而且官網都冇寫

灰左，不能選擇

有冇得CAP張圖黎睇下

竟然係咁
睇黎因為線上人數太多
你要等夜D先開人到

想問下點拎到個個35LV前FREE 想試下玩

就咁上官網開個ACC同DOWNLOAD GAME就得

想問下咩ser 既巴打有公會一齊玩，
之前有玩過下，過多排想重玩

原因就係你

咁多人搞到我都想轉過黎

白魔升到LV9
訓LU~~~

過來吧

依家應該開到人

終於過晒2.55 明天開始3.0

60lv就過黎 依家有優待

巴哈（目前鎖國中）
伊夫（組長所屬伺服）（暫無ＦＣ）
冬服就⋯有人但鎖國加唔推薦

唔該巴打
琴晚check 返舊ac 係泰坦
下星期買4.0+轉服

每日任即係咩？
用英文client

Daily roulette 冇串錯應該

其實係咪轉去鄉村服升一排lv
再轉返去正常服會好d

不過只係怕轉左轉唔返返去...
要等90日先可以再轉...

其實升lv真係唔難
難係難在主線個進度

尋晚係鄉村服試玩咗幾個鐘已經30lv
bonus + 新手介指 + preorder 耳環 = +160% 經驗

唔緊要～～俾錢skip晒2、3.0 主線～

新手介點拎架？
定買架？
無preorder 無耳環
我尋晚跟主線行升得9lv

追post 見到搵錢要
1職70lv+其他職50Lv先搵到
好似要好耐咁...

想問下 轉人樣粒野有無得買返黎
之前手痕用左送果粒
依家玩返想改樣

15lv 去aleport 上面個novice hall 接任送

去mog station 買
美國id 要10USD

玩左幾日，仲係23lv
玩緊主線劇情
雖然ff 不嬲d 劇情都好少語音
不過都幾悶下唔想睇字
有冇d 網可以睇返d 劇情？
可以飛快d

無人見到？

生產職係咁
一定要全部50lv先齊技

2.0劇情要到45lv先入正題
然後2.1~2.4全部都係廢話
3.0~3.5就冇廢話,好精彩

唔知幾多頁之前好似有人話黃金有鋪頭賣

2.0我建議skip,但唔建議skip 3.0
因為2.0個故事其實好廢,係2.5接過去3.0先叫做有D劇情
而3.0就講龍詩戰爭,唔似2.0咁成日要跑腿唔知自己做緊咩
所以我覺得新手既話人手跟主線慢慢升到50,打埋50主線副本,然後就啪藥水skip2.0會比較好

謝謝組長建議
之後咁淨買2.0 skip

咁非生產職主要搵錢都係靠排副本打裝拎去賣？

唔該晒巴打

副本裝全部都唔可以交易
戰鬥民族主要賺錢方法係靠打daily(每日剩打daily,一個月大約有300萬),又或者打寵物/珠/整裝既材料黎賣

但咁做咪好蝕
做咗七成主線但俾錢skip 剩底果三成

1~50lv有246個主線任,跟主線行足夠你升到50lv
而2.1~2.5之間有100個得4800經既任,全程真係跑腿

我剩係可以同新玩既巴打講呢隻game直到上星期為止係冇skip主線同直升60呢樣野
而且呢隻game亦都唔係玩沖lv,即使依家70封頂,69lv打三場20分鐘既副本
已經70到
如果咩都靠skip/直升既話會好浪費,咁當然你鍾意點玩係由係決定

我係打算全職升晒50lv，想快d搵錢買地/屋
同埋做跑腿真係好無聊～先skip
推快d個進度又可以快d john其他人一齊玩

唔建議短期全職升50
不如專精一個職利己利人好d

剩係生產職先需要全職50
但係升lv中途都要洗一筆錢

真心唔建議啪水升
因為呢隻game唔係等級等於一切

無技術有等級都無用，入副本都唔知做乜
仆街啲咁講，FF14唔係無雙，地城死一個已經有可能滅團，坦補就更甚
官方其實好好，新手慢慢升上去個陣，地城機制會慢慢咁去教你，等你去熟悉
如果你直升完辛辛苦苦排到入去打地城，一王又一堆箭嘴係頭頂又眼又呢又路，你滿頭問號又係咁滅團到投票解散，咁又何必呢

劇情方面更加唔洗講
比你直升完又點？一開波劇情就睇到一舊舊
呢條友邊個黎？佢又講緊邊個？
補劇情？時間都唔會少得去邊，咁不如邊打邊學邊享受
因為2.0、3.0、4.0既劇情係環環相扣，而唔係獨立

衰啲咁講，劇情唔睇淨拼副本既話，我唔覺得會長玩得去邊
當你自己代入感為０，而人地係到喊係到笑，你就淨係做跑腿
跑得多就唔知做乜鳩、覺得千篇一律就棄game
咁我覺得就無謂比錢買遊戲比月費啦，左轉黑橘免費online會比較好，起碼唔洗哂錢

直升前，諗清楚
一個帳得一次、升完主線無得重跑
自己千辛萬苦去參與個種感動係無可替代
希望依然決定比錢直升既人唔會後悔

生產職想賺買到屋錢之前要付出好多野
唔係一個新玩既人可以做到
不如升左戰鬥職確保有最基本收入先

岩呀

請問點樣係ps4 down到隻game

日版psn

搵XIV

美版psn都可以

揀邊個純粹取決於你正式玩時想點樣交月費

HO BALL

搵唔到

睇下amazon jp ship唔ship香港
冇就唯有搵game鋪訂

如果話想出ps4特登玩ff14會唔會好on9

都唔會既

其實PS4 GAME完全唔岩玩?

想請問下

我而家係2.0進度,如果買左4.0包,
係咪要到4.0進度先會有4.0版本既更新?

例如4.0取消左副職系統, 咁我買左4.0包, 咁就算我係2.0進度都唔洗升副職就可以轉職?

係,4.0冇左副職呢樣野

其實如果你日文或英文麻麻地, 無論你玩左主線定係跳左, 都最好去B站睇返晒日語中字既主線故事劇情, 特別係3.0-3.5 龍詩,闇之戰士等等, 吉田團隊應花左唔少時間去寫出黎, 故事真係好正, FF14最可惜既一樣就係佢無出繁體字版

似乎冇買4.0都已經唔洗升副職果15lv

FF14既副職真係多鬼餘, 如果好似11咁, 有能力加剩先至正

B站係BILIXXXX?

我唔識日文,係講咩?

為左拎捨身同迅速魔要升隔黎職真係地獄

[2.X] この記載がある場合、「ファイナルファンタジーXIV: 新生エオルゼア」の権利があればお楽しみいただけます。

冇買4.0都已經唔洗升副職

應該咁講
patch notes有標明 [4.0] 既野,要買左4.0先有

我係AMAZON JP買左2.0入門包 等緊批, 巴打係咪Ifrit? 之後搵你入公會OK?

英文版

THX

ifrit暫時冇公會
但有個6,7個巴打既聊天頻道

係, 個站有關遊戲既視頻好足夠, 唯一缺點係大部份係簡體字, 有D人未必接受到,
睇FF14劇情一定要睇日語既, 日本聲優真係超出英語配音幾條街

我硬係覺得英文配音完全唔夾
每個角色都好似老左十幾年咁,但唔知點解D鬼佬又好似冇咩反應

我覺我有語音好好啦...
我玩英文介面都係聽英文語音, 劇情好多時都冇語音, 有時睇字睇到想訓,
其實係咪冇得英文介面, 日文語音? 唔見有得轉

有

最底

IC

ff14啲英文都幾深下，可能係我英文屎啦

係好深 但都好過日文...完全唔識

玩到3.0後期， 好難排副本

14既英文真係偏向深及難, 唔似一般英文故事咁用比較淺易既字句文法, 日文方面, 難就唔難既, 不過識日語既人始終較少, 玩家亦無咁hardcore, 為左打機而去學日文, 當年玩11時, 真係個個去學, 因為無網上攻略亦無英文版, 逼你一定要識日文, 而家邊需要

唔駛遠, 我早十日玩, 清3.X主線, 排主線副本都要排30分鐘以上

叔叔依家主線去到邊

是咪30LV前會加經果隻戒指？

grouppose真係好痴線

上面篇野下次開post放首頁啦

上面係咪有人玩到3.0後期排唔到副本
留底個名同ser 我都做緊3.0主線可以一齊解 我係巴哈玩緊坦

快D推爆佢開過個

推

見到話DPS職排唔到副本/排好耐
怕練DPS搵唔到錢je, 本身諗住練晒D職~
咁而家解決左疑團唔驚啦
入坑都係想玩侍同砌下屋~~

利申:玩足7日試玩黑沙, 開左幾個職都覺得唔太o岩玩...
NA開A/C試玩左一晚, 專登開過個歐洲A/C買complete collector edition 落FF14坑~

你玩補職秒入副本

Tank都即入

咁就好~~haha

2.0片頭果段CG 要去到邊到先會再講
個阿伯同其他地方D人想封印條龍但失敗左
傳送左幾個人走
最後阿伯笑一笑...

我上網睇左D簡介好似要去到個巴哈大迷宮先講？

但果個大迷宮而家4.0仲會唔會有得打 會有人翻轉頭打呢個大副本？

以前ac 買月費係eu,買4.0 碟洗唔洗限咩版

搵呢到D巴打一齊打...

問題係夠唔夠8個人一齊打, 街外就好難排到隊了

賤種DPS留名

唔會掛...
我尋晚見到好多有棵新手草ge人走來走去~

想打咪出聲開PF落去
就算下限禁超越之力禁藥水都有日本人會同你癲

其實係咪唔響主線入面？爆左2.55準備入3.0都未見有
係要自己專登去打還是點

要去自己開 魔都納石之家門口個詩人到好似係

想問下, 我見D人一入副本就即刻打greeting, 一打完就congratulation, 係咪有得set快捷鍵去打字?

我見句子前後有個電話咁既符號又係咩黎?

紅綠箭頭係用TAB打出黎，會自動翻譯做睇果個人當前既語言
而我就ｓｅｔ巨集，平時拉定出黎，一落地城就禁
巨集就入面寫：
/p よろしくお願いしますー
完場就：
/p お疲れ様でしたー
咁樣

原來係咁 ，唔該巴打

好耐無玩。之前用ps4手制好唔方便。
想轉mac版，有無伏？

ＰＳ４到插鍵盤滑鼠咪得
洗乜Ｍａｃ機

唔計打字
走位轉視角用手制幾正
但係技一多就好唔方便

有沒人去鄉村服?arm arm 開左個人 o係 valefor

想問我以前係pc 版，如果買PS4 紅蓮係咩唔夠，要買埋ps4 原版先玩到？

可以開通ps4 access 再買4.0

點開通？

Group pose真係好好玩, 但個motion 可唔可以set 做其他ga??

會重覆你上個做既動作

46lv衝入帝國基地救人果個主線真係好長，一口氣講咁多野

本身諗住拿拿聲救完tataru就訓，點知睇左半個鐘都仲未睇完劇情

TATARU好正

這裡有沒有管理員

警察叔叔，就是這些人

係咪每個Class 30lv都有座騎拎

WTF? 46之後下個主線係49lv先接得 要打幾多場副本先夠

你而加46?
我呢個位都卡左一兩日,做下日任同支線排下副本先升到

係呀，D level追得好緊架啦本身都

其實呢個位本身預你做乜架 點解設計到突然有咁大差距

而家4.0個包係咪仲有得入early access？如果有既想買個complete collector edition

因為係最後兩個主線副本

得白魔先係、獨角獸彩虹小馬
坦就坦極副本200場有騎寵
4.0坦61以上副本200都有騎寵好似係

而家無啦

mogstation

又complete又early access

琴晚終於爆左主線
某個討滅戰我覺得已經超越哂以往咁多個

我打個陣全員初見30秒滅團 滅左5次先過到
機制懲罰性再做高d就己經可以當極用
再過都陣d輕度 跳級藥 手殘玩家上到黎唔知會唔會投訴

不過其實禁先有最終Boss既格調
同蒼天圓桌可以單手過關差好遠
再加埋教皇最尾5％血亂揮劍既醜態同最後望住光戰既驚恐表情真係好雜魚
明明力量來源應該係一樣既

我都希望呢隻會有極版

btw呢度有新玩巴打係認真睇劇情慢慢玩緊上黎
大家小心劇透到重要字眼

而且boss既履行技愈整愈靚
睇得出吉田果隊人每個patch都進步緊

其實好想討論劇情
但唔劇透根本咩都講唔到
只可以講今次無蒼天既明確伏線
隨左已經公佈左既omega raid
預計唔到4.x既主線會點走

開返個4.0劇透POST

其實14而家已經算好喇, 你全滅就俾你超越之力, 死3, 4 次hp及傷害就高得驚人, 印象中14開頭係無超越之力呢樣野?

粉紅色細字喇

占星裝以齊IL314 叫春等Omega

今晚用正身練返詩人再玩一次４.0 Story

FF14刷新左4年以黎最高在線記錄

貴在月費? 我覺得比起而家手機GAME來講, 14真係平, 一個月都係百幾蚊, 手機GAME一個月都唔止課咁少啦

其實真係無咩野要課, 座騎, 裝飾, 家具其實非必要性的, 錢更加用處不大, 你唔買屋或唔玩合成燒銀紙就一定夠用, 呢隻GAME我從來無額外課水, 但將來佢再出肥雞坐騎我會考慮課下錢買

冇野要課,除非你想買Option service 啲Item
除咗跳主線/Lv60水之外、其他對Gameplay冇影響

日本班anti又發癲

好想玩...
尋晚出左街食飯無得ON...
今晚打返夠本...

隻game個商城多數都係買整容水,外觀衫果d(大約1個月出1件,1件100蚊左右)
冇得話咩野課金轉game錢,又冇話咩野要沖裝買防爆咁

FF11時太多RMB係度, 所以FF14吉田團隊花左好大心機諗方法殺絕RMB, 其實幾成功, 起碼而家RMB絕晒蹟, 聽聞大陸那邊都唔多

ps4同switch是旦買隻game都四百蚊啦，大作隨時550一隻。

ff14 買complete之後就算出大更新要再買 仲要比月費，都係抵玩，因為人地有心做。

月費肯定天過在座咁多位既電話費，其實真係唔算咩錢

Noclip 黎緊將會發佈有一連串關於FF14重生過程既紀錄片
會有各個核心staff既訪問 有興趣可以留意

而呢套由玩家角度記述由1.0到新生既歷史都好正

當交寬頻費心態好快唔覺洗咗錢

FF14比起而家既熱門GAME平得多, 舉黑沙做例子, 開包包又要錢,負重又要錢,所有基本為左方便既功能都要錢, 好惡頂, 我寧願月費好過佢拎走曬基本功能再同玩家收錢

只係貴過WOW咁

計內容耐玩扺過ps4 game一大截
當然模式唔同，又唔係即食game，試玩啱玩再諗啦

吉田果隊人真係好有心做
keep住每3個月一次大更新,持續左4年都未走過數

1.0既地圖真係經典呀

入咗個冇巴打玩嘅set

極スサ/極ラク
木人討滅戦から見る開発の設計DPSまとめ

黒 DPS 3,820
侍 DPS 3,762
召 DPS 3,644
モ DPS 3,629
忍 DPS 3,629
赤 DPS 3,603
竜 DPS 3,400
詩 DPS 3,101
機 DPS 3,123

官方預想每隻職既基本DPS

預想同現實係兩回事...

型到

同rinchan 齊名既world race 機/詩 raider
不過佢痴線在計盡自身SS/recast/cast time/gcd 時間
所以睇佢打落啲動作好順

解主線解到2.4左右
想問值唔值得花時間去解relic weapon/3.0嘅anima weapon?

定係用番主線送嘅武就算？

唔值
4.0會有把新既

極須佐塞你入石都即刻大drop dps la
不過侍/mnk 可以再多200dps 、
忍/召 減200-300dps就差唔多
其他都合理
不如擔心下啲坦仇痕問題仲好啦 、身邊一個4000侍+3800以上mnk 成日打極美神p1就食光之奔流死

靜者之擊呢屌

打得高DPS既除非隻坦信唔過/IL差太多、點會咁得閒開靜者

咁佢比招靜者你托咩

以前唔洗 唔代表依家唔洗

我見佢入game仲係咁提23號前23:59仲可以入code 咁奇怪

咁應該仲入得
因為EA去到今晚

因為EA 同正式版係分開兩條code, 佢提返EA 條code 去到今日就完
我之前只係入左EA 條code, 都係啱啱先記得入埋正式版個條,
如果係聽日冇得玩

有個FD PS4買左個4.0普通包+complete pack，但佢去mog station check又唔見有early access權限，搞到我唔知搏唔搏好 想要隻+exp耳環

complete好似寫明冇ea道具

我之後睇返係兩樣野黎，但佢4.0個包應該有EA道具？

因為佢係買錯左，同一時間買晒兩個

但唔知而家先買同入EA code有冇得拎道具

太"mun"
我都答你唔到
一係你沖上巴哈問問

Complete edition 冇ea code ga
Pre order 4.0 expansion 先有

所以而家先買既4.0pack就冇?

我係amazon睇 普通版佢冇刪到話有予約特典堆字

但限定版又刪

買左套時裝著
係咪著住就無得著戰鬥裝呢？
我見得一個位

要50LV先可以轉啲裝既外表

就黎要開新PO了,組長準備好未?

衝呀！

打副本可以LS搵我一齊打

唔知點解玩唔到Novice Training (Tank Exercise 6)
佢話That command is Unavailable at this time...
明明之前用巴術士玩都無事, 關關都玩到

推俾有玩TANK既巴打睇

而家打唔打？想靠刷副本升到去解主線

我係白魔btw

我OK

你ID係?

Reg Dana

轉左去valefor 真係好鄉下，不過幾啱休閒玩

推慢d 晏d出post

我都試過，唔記得隔一陣後定升左一級再去接就冇事

1001